
                      Muy bonita película sobre la vida durante la segunda guerra mundial en un pequeño pueblo francés. La rivalidad entre los niños de 2 pueblos es el pretexto para enserñarnos la historia bajo otro angulo. Entretenida.
        
            